黑警幾仆街都好 背後都係因為有人縱容

所以唔單止要黑警負責 佢地上面既人都要

真

你意思係: 唔好仇視黑警，指出佢地有錯，但唔仇視佢視，唔去報復？

咁都歪曲解讀到5**高手

我意思係屌你老母臭閪

問責高官！
我要真普選！

屬於香港既#metoo行動上線啦

比警察不公對待過既都入嚟啦

上面縱容=可以咁做?

經過和理非既170萬集會
我地要將和理非升級到極致 一齊揸車搭車入機場
機場先係政府既春袋

遊行示威可唔可以讓一讓步 你贏左呢場仗 D燈柱你一次過拆哂佢都仲得
見到琴晚將軍澳同埋黑警毆打被捕人士咁既情況 黑警又HEA做 真係唔可以就咁算

香港人想贏就要重擊要害 唔好搞咁多支線永續社運
你贏左政府 想點清算黑警 拆燈柱都仲得

樓主: 唔單止要黑警負責

你閱讀理解攞咩grade？

係成個制度出左問題
依家黑警做野完全唔受法律制約
內部腐敗到一個點
又被中共洗腦成為打壓異見既工具
講真就算一個正常人入到去都會變做黑警
一定要有一個全盤改革先得

完全正確

根本最低級都應該要起碼大學畢業啦 不過佢地就係專登養低學歷狗

解散警隊

easy to control

認同上梁不正 下梁歪 沒有一個是無辜的

冇錯，清算之餘都唔可以忘記成因

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

呢d情況應該一直都有，好多人話上警車開始就

除咗七警嗰單外，唔知呢件係咪第一次暴露喺鏡頭下

唔好意思 借一借

［政府冷處理訴求］真升級 行動方向

有無人幫手推

鄭柏林

還我手腕

等我講個比方去解釋一下:
假如有人放狗咬你，你會憎邊個多D?
個人定係隻狗？

人

知唔知人同狗嘅分別係咩 點解係人養狗 唔係狗養人

你冇答我問題。

因為你個譬如已經用錯

所以絕對唔係一個有名無實嘅獨立調查委員會就可以解決。要推翻個制度，起碼要雙普選先夠做，講緊嘅係真選舉權同埋真被選舉權。

仲誇張過窗簾是藍色

愈解釋愈錯 唔知咩腦嚟

點錯？

攝高枕頭諗吓人獸分別

你第二次迴避我問題。

你收皮未
餵埋你食好唔好？

所有有關連既人都要清算

你肯平心靜氣溝通，我係講道理。

對住你啲歪理當道理嘅就火撚滾
喺依個情況當黑警係狗咁嚟講咪錯誤類比囉仲諗住話唔會嬲隻狗咬你而唔好恨警？你點解唔嬲隻狗係因為你知隻狗無性狗係動物所以先會無端端發癲會聽主人話叫佢咬就咬
雖然人都係動物但你叫得自己做人就有返咁上下道德人性如果唔係就畜牲都不如唔配做人啦
btw 如果真係有狗無啦啦咬人都會拎去人道毀滅

我就係要恨警你吹鳩我脹啊

屌原來下面仲有笑死

我個腦係諗仇警打撚咗恨警on99咁睇我幾撚激動屌你老母